12點後黑社會話事原來係真既!

黑 警 聯盟!

推

你老母香港政府正一食屎狗!

唔洗12點後

元朗教識你24小時都黑話事

係...今次認清事實!

我噚晚睇直播,睇撚住咁耐最利害一幕係!
12點前啲白衫友仲未話入晒去閘門...但當12後集合晒差佬唔理,佢地立即衝入閘打人!

昼晝12點